[正經post] 如果你係美國，見到香港區選後既抗爭行動降曬溫

跪求大家睇曬

五大訴求，缺一不可
而香港要有真正既自治同民主
就必須有美國介入香港哩個國際城市既政治
脅迫中共俾返我地應有既政治權利
一路以來美國參議員Marco Rubio同眾議院議長Nancy Pelosi都好幫香港
近期終於火速通過兩院，獨欠侵侵簽名

區選過後，我地看似小勝一仗
其實諗深一層
我地需要既係本身已爛透既制度內小修小補，定係將成個制度從根本上改變?
而我地終於等到一個絕佳時機，就係美國介入! 而且係同美中貿易談判掛鉤

一路以來美國介入，皆因佢地出師有名
個「名」係咩呢? 就係我地keep住有行動!
無論係weekend抗爭，定係到後期幾乎日日抗爭
我地keep住有行動，和平既定係勇武既都有
人地聽到我地求援，而香港問題又切合美國利益
所以人地可以介入我地面對緊既一大串問題
包括人道危機同政治問題
當然仲有我地好唔想見到既義士俾狗殺、姦同虐打

大家請想像一下，侵侵簽香港人權及民主法案後
見到香港人「好似可以自行靠區選解決本地問題」
跟手同佢共和黨既參議院黨友(如Rubio、Cruz、多數黨領袖McConnell等)講：
「你地睇下，香港人自己都搞店左啦，區選嬴晒，仲開始諗緊立法會選舉，無晒普選同其他既訴求喇，又無晒啲示威。條法案我無得唔簽，但其實唔執行都無問題啦，都唔明你地上個禮拜咁緊張做乜?」
咁一眾曾經好幫我地既議員會點諗? 之後仲有無人肯幫我地?
靠我地同中共deal係咪就搞得店?

哩場流水革命進行左差唔多半年，一路以來既行動目標都係五大訴求起跳
區選係幫到大家嬴到士氣，但絕對無解決到任何問題同滿足到五大訴求
如果團火熜埋，之後香港人既命運真係難以想像

行動又好示威又好，總之就係要有抗議既活動
經過上兩個星期，我地深深明白打陣地戰係唔適合
而需要更有機動性咁行動，不送頭，不論係和平定係勇武行動
要展示俾世界睇，我地唔會放棄，直至香港人擁有直正既普選同自由自治!

唔係話唔准休息，唔俾慶祝一下嬴左區選既振奮
但我地真係咩都無贏到...
而哩幾日中共、林鄭同狗啲反應好奇怪
一係就放軟聲氣，鬧兩句就算
一係就話會反省自己做得唔好
林鄭岩岩仲講到明市面已逐漸回復平靜
而美國一眾議員既反應係恭喜香港人贏左區選(少數要求侵侵快啲簽名)
跟住就無咩特別野講喇，連Solomon Yue都係咁

6月15號梁烈士以死控訴港共政府
同時點醒我地唔可以放棄，616先推到200萬人上街
大家仲記唔記得612後既危機? 傷左同拉左咁多人但得個「暫緩」
好多人唔知應該點做好，當時個危機係驚香港人會放棄
而今次，我覺得係成場流水革命第二個散水既大危機...

推
但要大家更自律

抗爭現場唔准再唱肥媽

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

岩 休息係可以
但要有唔同種類嘅抗爭活動
仲要係多人做先得
要政府出黎廢Up都要

大家要知道 保皇黨將來會用盡那渣招黎唱衰泛民
佢地反撲係好撚容易嘅事
要學習佢地模式
呢段時間勇武靜休 比政府同狗有籍口話警察社會有效唔緊要
最緊要繼續遊行同制告更多輿論戰
懸案要繼續查 繼續推

推

咩行動其實都可以，唔好停呀